const quizDataFromFile = [
  {
    "question": "to cure something",
    "correct": "auskurieren",
    "choices": [
      "der Dachboden",
      "der Mietwagen",
      "auskurieren",
      "bloggen"
    ]
  },
  {
    "question": "responsible",
    "correct": "haftbar",
    "choices": [
      "die Steigung",
      "das&nbsp;Unkrautvernichtungsmittel",
      "ein Gesetz verabschieden",
      "haftbar"
    ]
  },
  {
    "question": "womb",
    "correct": "die Gebärmutter &nbsp;",
    "choices": [
      "es gilt zu beachten",
      "die Gebärmutter &nbsp;",
      "stockend",
      "der Charakter"
    ]
  },
  {
    "question": "cancer prevention",
    "correct": "die Krebsvorsorge",
    "choices": [
      "die Lawine",
      "versäumen&nbsp;",
      "Vor- und Nachteile",
      "die Krebsvorsorge"
    ]
  },
  {
    "question": "on duty",
    "correct": "diensthabend",
    "choices": [
      "wulstig&nbsp;",
      "diensthabend",
      "die Rechtsprechung",
      "die Narbe"
    ]
  },
  {
    "question": "herbal",
    "correct": "pflanzlich",
    "choices": [
      "die Gebärmutter &nbsp;",
      "unverbaut",
      "die Gutgläubigkeit",
      "pflanzlich"
    ]
  },
  {
    "question": "lens",
    "correct": "die Linse&nbsp;",
    "choices": [
      "die Statur",
      "die Linse&nbsp;",
      "willkürlich",
      "minderjährig"
    ]
  },
  {
    "question": "bean",
    "correct": "die Bohne&nbsp;",
    "choices": [
      "die Bohne&nbsp;",
      "stockend",
      "der Herzinfarkt",
      "auf der Hand liegen"
    ]
  },
  {
    "question": "hazard&nbsp;",
    "correct": "das Risiko&nbsp;",
    "choices": [
      "das Risiko&nbsp;",
      "Helgoland",
      "der Klimawandel",
      "die Hoffnung hegen"
    ]
  },
  {
    "question": "endurance sports",
    "correct": "der Ausdauersport&nbsp;",
    "choices": [
      "überwachen",
      "der Ausdauersport&nbsp;",
      "der Wertstoffhof",
      "sichAkk. etablieren&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "outpatient",
    "correct": "ambulant",
    "choices": [
      "die Stromabrechnung&nbsp;",
      "die Währungspolitik",
      "ambulant",
      "jemandem die Hand reichen"
    ]
  },
  {
    "question": "result",
    "correct": "der Befund&nbsp;",
    "choices": [
      "die Bekanntschaft",
      "verheimlichen",
      "der Befund&nbsp;",
      "der Schichtdienst"
    ]
  },
  {
    "question": "intravenous",
    "correct": "intravenös",
    "choices": [
      "intravenös",
      "die Überschwemmung",
      "geduldig",
      "winzig"
    ]
  },
  {
    "question": "to administer something to someone",
    "correct": "verabreichen",
    "choices": [
      "eine Vorschrift einhalten/ignorieren",
      "verabreichen",
      "der Messekontakt",
      "der Gletscher"
    ]
  },
  {
    "question": "laceration",
    "correct": "die Platzwunde",
    "choices": [
      "keinesfalls",
      "der Wertstoffhof",
      "die Platzwunde",
      "umstoßen"
    ]
  },
  {
    "question": "lung infection",
    "correct": "die Lungenentzündung",
    "choices": [
      "geschätzt",
      "der Zeitungsausträger",
      "der Nervenkitzel",
      "die Lungenentzündung"
    ]
  },
  {
    "question": "to be fed up (with so./sth.)",
    "correct": "Nase voll haben von",
    "choices": [
      "in Ohnmacht fallen",
      "Nase voll haben von",
      "atemberaubend",
      "der Verwaltungsbereich"
    ]
  },
  {
    "question": "to weaken,&nbsp;to reduce something",
    "correct": "verdünnen",
    "choices": [
      "zu kurz kommen",
      "die Glatze",
      "die Konzentrationsfähigkeit",
      "verdünnen"
    ]
  },
  {
    "question": "attenuation",
    "correct": "die Verdünnung",
    "choices": [
      "der Greis",
      "vor sich hin&nbsp;",
      "die Verdünnung",
      "die&nbsp;Kontaktbörse"
    ]
  },
  {
    "question": "to swear something",
    "correct": "schwören&nbsp;",
    "choices": [
      "die Tanne",
      "das Nachtleben",
      "sich gezwungen sehen",
      "schwören&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "pellet,&nbsp;beadlet",
    "correct": "das Kügelchen",
    "choices": [
      "diensthabend",
      "das Kügelchen",
      "verpesten",
      "panieren"
    ]
  },
  {
    "question": "penetration",
    "correct": "das Einstechen",
    "choices": [
      "der Tennisturnier",
      "das Preis-Leistungsverhältnis",
      "das Einstechen",
      "zwei linke Hände haben"
    ]
  },
  {
    "question": "medical science",
    "correct": "die Heilkunde&nbsp;",
    "choices": [
      "gewellt",
      "die Heilkunde&nbsp;",
      "die Überflutung",
      "zeitlich"
    ]
  },
  {
    "question": "meridian",
    "correct": "der Meridian",
    "choices": [
      "das Guarkernmehl",
      "zulässig",
      "der Meridian",
      "in Betracht ziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "handle,&nbsp;hand movement",
    "correct": "der Handgriff",
    "choices": [
      "mäßig",
      "das Tagebuch",
      "das Kügelchen",
      "der Handgriff"
    ]
  },
  {
    "question": "to unfasten,&nbsp;to relax&nbsp;",
    "correct": "lockern",
    "choices": [
      "eine Bearbeitungsgebühr entrichten",
      "lockern",
      "ineinander",
      "die Leberwurst&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "canteen,&nbsp;cafeteria",
    "correct": "die Mensa",
    "choices": [
      "die&nbsp;Kontaktbörse",
      "die Mensa",
      "der Anglizismus&nbsp;",
      "Unverträglichkeiten auslösen"
    ]
  },
  {
    "question": "veal chop&nbsp;",
    "correct": "das&nbsp;Kalbskotelett",
    "choices": [
      "die Verpflegung",
      "das&nbsp;Kalbskotelett",
      "der Schuppen",
      "ein Urteil anfechten"
    ]
  },
  {
    "question": "vegetable crustless pie",
    "correct": "der Gemüseauflauf",
    "choices": [
      "der Tarifvertrag",
      "die Chirurgin",
      "erneuerbar",
      "der Gemüseauflauf"
    ]
  },
  {
    "question": "fish stick",
    "correct": "das Fischstäbchen",
    "choices": [
      "der Hartkäse",
      "der Bergsee",
      "das Fischstäbchen",
      "das Eislaufen"
    ]
  },
  {
    "question": "goose&nbsp;",
    "correct": "die Gans",
    "choices": [
      "vertrauensselig",
      "der Brauch",
      "das Filet",
      "die Gans"
    ]
  },
  {
    "question": "duck",
    "correct": "die Ente",
    "choices": [
      "zulässig",
      "die Ente",
      "auf sich nehmen",
      "kreischen"
    ]
  },
  {
    "question": "brown bread",
    "correct": "das Graubrot&nbsp;",
    "choices": [
      "die Frauenärztin",
      "das Graubrot&nbsp;",
      "raspeln",
      "der Duft"
    ]
  },
  {
    "question": "baguette",
    "correct": "das Baguette",
    "choices": [
      "angesammelt",
      "das Baguette",
      "der Hartkäse",
      "die Narbe"
    ]
  },
  {
    "question": "pretzel",
    "correct": "die/das Brezel&nbsp;",
    "choices": [
      "moralisch",
      "einen juckenden Ausschlag haben",
      "die/das Brezel&nbsp;",
      "das Guarkernmehl"
    ]
  },
  {
    "question": "cereal,&nbsp;granola",
    "correct": "das Müsli&nbsp;",
    "choices": [
      "die Dosierung",
      "das Müsli&nbsp;",
      "das Fischstäbchen",
      "die Kiefer&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "whipped cream",
    "correct": "die Schlagsahne&nbsp;",
    "choices": [
      "Das&nbsp;Realitätsgefühl",
      "die Zusatzqualifikation",
      "die Schlagsahne&nbsp;",
      "der Auslandsaufenthalt"
    ]
  },
  {
    "question": "minced meat",
    "correct": "das Hackfleisch&nbsp;",
    "choices": [
      "das Hackfleisch&nbsp;",
      "in Anlehnung an",
      "zu kurz kommen",
      "die Kiefer&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "liver sausage",
    "correct": "die Leberwurst&nbsp;",
    "choices": [
      "der Organismus",
      "der Stellenbewerber",
      "die Leberwurst&nbsp;",
      "aufbewahren"
    ]
  },
  {
    "question": "carrot",
    "correct": "die Karotte&nbsp;",
    "choices": [
      "die Karotte&nbsp;",
      "die Angelegenheit",
      "den Lebensunterhalt verdienen",
      "lästiges Muss"
    ]
  },
  {
    "question": "beg for food",
    "correct": "um Futter betteln&nbsp;",
    "choices": [
      "die Ordnungswidrigkeit",
      "der Dachboden",
      "jemanden krankschreiben",
      "um Futter betteln&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "peanut",
    "correct": "die Erdnuss&nbsp;",
    "choices": [
      "der Anfahrtsweg",
      "die Erdnuss&nbsp;",
      "das No-Name-Produkt",
      "mit Aktien spekulieren"
    ]
  },
  {
    "question": "substance,&nbsp;matter",
    "correct": "die Substanz",
    "choices": [
      "der Pluspunkt",
      "die Substanz",
      "die Anmeldebestätigung",
      "die Haushaltsauflösung"
    ]
  },
  {
    "question": "unexplored&nbsp;",
    "correct": "unerforscht",
    "choices": [
      "gewissenhaft",
      "die Spesen",
      "panieren",
      "unerforscht"
    ]
  },
  {
    "question": "ascorbic acid",
    "correct": "die Ascorbinsäure&nbsp;",
    "choices": [
      "Das&nbsp;Realitätsgefühl",
      "Bettruhe verordnen",
      "die Ascorbinsäure&nbsp;",
      "virtuell"
    ]
  },
  {
    "question": "lactic acid",
    "correct": "die Milchsäure",
    "choices": [
      "waldreich",
      "die Leitung",
      "die Milchsäure",
      "komfortabel"
    ]
  },
  {
    "question": "extent",
    "correct": "der Umfang&nbsp;",
    "choices": [
      "der Umfang&nbsp;",
      "die Solarenergie",
      "niesen",
      "die Geschäftsführung"
    ]
  },
  {
    "question": "guar flour&nbsp;",
    "correct": "das Guarkernmehl",
    "choices": [
      "das Wertpapier&nbsp;",
      "das Guarkernmehl",
      "sich gut stellen mit jemandem",
      "das Meerschweinchen"
    ]
  },
  {
    "question": "flatulence",
    "correct": "die Blähung&nbsp;",
    "choices": [
      "der Veganismus",
      "die Lärmbelästigung",
      "die Blähung&nbsp;",
      "Ausnahmen gelten"
    ]
  },
  {
    "question": "stomach cramp",
    "correct": "der Bauchkrampf&nbsp;",
    "choices": [
      "einschlägig",
      "der Bauchkrampf&nbsp;",
      "das Wertpapier&nbsp;",
      "der Rodel&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "leavening agent",
    "correct": "das Backtriebmittel",
    "choices": [
      "das Backtriebmittel",
      "zuflüstern",
      "der Ausdauersport&nbsp;",
      "die Heilkunde&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "dosage",
    "correct": "die Dosierung",
    "choices": [
      "die Dosierung",
      "der Klimawandel",
      "das Ableben&nbsp;",
      "die Bohne&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "osteoporosis",
    "correct": "die Osteoporose&nbsp;",
    "choices": [
      "der Heimatort",
      "die Birke",
      "die Osteoporose&nbsp;",
      "frühzeitig"
    ]
  },
  {
    "question": "hyperactivity",
    "correct": "die Hyperaktivität&nbsp;",
    "choices": [
      "die Hyperaktivität&nbsp;",
      "künstlich beatmen",
      "quasseln",
      "die Laufzeit&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "herbicide",
    "correct": "das Herbizid&nbsp;",
    "choices": [
      "der Regenwald",
      "äußerer, äußere, äußeres",
      "das Herbizid&nbsp;",
      "einen Gruß erwidern"
    ]
  },
  {
    "question": "herbicide",
    "correct": "das&nbsp;Glyphosat",
    "choices": [
      "das&nbsp;Glyphosat",
      "abschließend",
      "Giro- oder Tagesgeldkonto",
      "der Vegetarier"
    ]
  },
  {
    "question": "Weed killer",
    "correct": "das&nbsp;Unkrautvernichtungsmittel",
    "choices": [
      "der Schuppen",
      "dumm wie Bohnenstroh",
      "flüssig",
      "das&nbsp;Unkrautvernichtungsmittel"
    ]
  },
  {
    "question": "bakery product&nbsp;",
    "correct": "die Backware&nbsp;",
    "choices": [
      "die Qual der Wahl",
      "die Backware&nbsp;",
      "der Auslandsaufenthalt",
      "bakteriell"
    ]
  },
  {
    "question": "animalistic&nbsp;",
    "correct": "tierisch",
    "choices": [
      "tierisch",
      "der Stellenbewerber",
      "der Vegetarier",
      "die Auflistung"
    ]
  },
  {
    "question": "veganism",
    "correct": "der Veganismus",
    "choices": [
      "der Veganismus",
      "generell",
      "der Regenwald",
      "das Fischstäbchen"
    ]
  },
  {
    "question": "down feather",
    "correct": "die Daune&nbsp;",
    "choices": [
      "die Daune&nbsp;",
      "der Nahverkehr",
      "die Abgabefrist&nbsp;",
      "anspruchsvoll"
    ]
  },
  {
    "question": "synonymic",
    "correct": "synonym",
    "choices": [
      "Giro- oder Tagesgeldkonto",
      "flirten",
      "zwangsläufig",
      "synonym"
    ]
  },
  {
    "question": "walk back and forth",
    "correct": "hin- und herlaufen",
    "choices": [
      "als unbedenklich gelten",
      "hin- und herlaufen",
      "die Hausordnung",
      "das Spannungsfeld&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "as is generally known",
    "correct": "bekanntlich",
    "choices": [
      "bekanntlich",
      "die Ruhestörung",
      "die Minderheit",
      "zumutbar"
    ]
  },
  {
    "question": "indispensable&nbsp;",
    "correct": "unabdingbar",
    "choices": [
      "die Perfektion",
      "quengeln",
      "unabdingbar",
      "der Wertstoffhof"
    ]
  },
  {
    "question": "second-rate",
    "correct": "zweitrangig",
    "choices": [
      "zweitrangig",
      "die Spesen",
      "in die Jahre kommen",
      "erleichtert sein"
    ]
  },
  {
    "question": "perfection",
    "correct": "die Perfektion",
    "choices": [
      "die Perfektion",
      "hager",
      "der Kundenberater",
      "der Vollbart"
    ]
  },
  {
    "question": "know horizon",
    "correct": "der Wissenshorizont",
    "choices": [
      "die Ente",
      "der Breitensport",
      "lästiges Muss",
      "der Wissenshorizont"
    ]
  },
  {
    "question": "courier service",
    "correct": "der Kurierdienst&nbsp;",
    "choices": [
      "der &nbsp;Extremsport",
      "der Kurierdienst&nbsp;",
      "unvergesslich",
      "die Institution"
    ]
  },
  {
    "question": "glory",
    "correct": "der Ruhm",
    "choices": [
      "das Empfangspersonal",
      "die Lärmbelästigung",
      "der Ruhm",
      "überwachen"
    ]
  },
  {
    "question": "proficient, able",
    "correct": "tüchtig",
    "choices": [
      "tüchtig",
      "die Dienstreise",
      "der Gletscher",
      "die Schlagsahne&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "helpless",
    "correct": "ratlos",
    "choices": [
      "ratlos",
      "um Futter betteln&nbsp;",
      "das Seebeben&nbsp;",
      "Kraft schöpfen"
    ]
  },
  {
    "question": "energetic,&nbsp;active",
    "correct": "tatkräftig",
    "choices": [
      "die Schnäppchenjagd",
      "tatkräftig",
      "der Unterschied besteht in ...",
      "nörgeln"
    ]
  },
  {
    "question": "telecommuting job",
    "correct": "die Telearbeit",
    "choices": [
      "vortäuschen",
      "die Telearbeit",
      "das duale Studium",
      "der Arbeitsalltag"
    ]
  },
  {
    "question": "shift work",
    "correct": "der Schichtdienst",
    "choices": [
      "begehrt",
      "der Nervenkitzel",
      "der Schichtdienst",
      "aufrufen"
    ]
  },
  {
    "question": "on call",
    "correct": "Arbeit auf Abruf",
    "choices": [
      "die Glatze",
      "Bedenken haben",
      "die Justiz",
      "Arbeit auf Abruf"
    ]
  },
  {
    "question": "working time model",
    "correct": "das&nbsp;Arbeitszeitmodell",
    "choices": [
      "das&nbsp;Arbeitszeitmodell",
      "zukünftig",
      "verdammen",
      "das Konto überziehen"
    ]
  },
  {
    "question": "to subclassify&nbsp;",
    "correct": "unterteilen",
    "choices": [
      "unterteilen",
      "jemanden mit etwas&nbsp;versorgen",
      "rundlich",
      "erleichtert sein"
    ]
  },
  {
    "question": "considerable&nbsp;",
    "correct": "erheblich",
    "choices": [
      "eingebildet",
      "erheblich",
      "mahlen",
      "der Stellenbewerber"
    ]
  },
  {
    "question": "variable",
    "correct": "variabel",
    "choices": [
      "die Leberwurst&nbsp;",
      "verlobt",
      "ein Bußgeld verhängen",
      "variabel"
    ]
  },
  {
    "question": "from the beginning",
    "correct": "von vornherein",
    "choices": [
      "von vornherein",
      "das Müsli&nbsp;",
      "dicht (bei)",
      "der Konkurrent&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "to charge something",
    "correct": "anrechnen&nbsp;",
    "choices": [
      "vorweisen",
      "das Eislaufen",
      "anrechnen&nbsp;",
      "verpesten"
    ]
  },
  {
    "question": "workers' council",
    "correct": "der Betriebsrat&nbsp;",
    "choices": [
      "verwerflich",
      "der Betriebsrat&nbsp;",
      "die Akupunktur",
      "Kraft schöpfen"
    ]
  },
  {
    "question": "to chop something",
    "correct": "abhacken",
    "choices": [
      "die Literatur",
      "abhacken",
      "die Steigung",
      "formvollendet"
    ]
  },
  {
    "question": "volume of work",
    "correct": "das Arbeitspensum&nbsp;",
    "choices": [
      "das Arbeitspensum&nbsp;",
      "potenziell",
      "erlebnisreich",
      "buddeln"
    ]
  },
  {
    "question": "rest period, break",
    "correct": "die Erholungspause",
    "choices": [
      "das Wildtier",
      "etwas zu Geld machen",
      "die Erholungspause",
      "einschränken"
    ]
  },
  {
    "question": "potential&nbsp;",
    "correct": "potenziell",
    "choices": [
      "die Ruhezeit",
      "Kraft schöpfen",
      "der Orthopäde",
      "potenziell"
    ]
  },
  {
    "question": "differentiate",
    "correct": "differenzieren",
    "choices": [
      "differenzieren",
      "grenzenlos",
      "die Kontaktanzeige",
      "entgiften"
    ]
  },
  {
    "question": "realistic feeling",
    "correct": "Das&nbsp;Realitätsgefühl",
    "choices": [
      "aushelfen",
      "die Anschaffung",
      "geduldig",
      "Das&nbsp;Realitätsgefühl"
    ]
  },
  {
    "question": "to plunge",
    "correct": "abtauchen",
    "choices": [
      "der Kummer",
      "synonym",
      "abtauchen",
      "der Unterschied besteht in ..."
    ]
  },
  {
    "question": "to doom,&nbsp;condemn",
    "correct": "verdammen",
    "choices": [
      "verdammen",
      "ausmisten",
      "tüchtig",
      "die Heilmethode"
    ]
  },
  {
    "question": "indisputable, uncontested&nbsp;",
    "correct": "unbestritten",
    "choices": [
      "absitzen",
      "im Gedächtnis behalten",
      "knüpfen",
      "unbestritten"
    ]
  },
  {
    "question": "to grow lonely",
    "correct": "vereinsamen",
    "choices": [
      "offen sagen",
      "vorgefertigt",
      "beharren auf",
      "vereinsamen"
    ]
  },
  {
    "question": "danger of addiction",
    "correct": "die Suchtgefahr",
    "choices": [
      "eine Frist einhalten/gewähren/verlängern",
      "der Föderalismus",
      "die Suchtgefahr",
      "das Plädoyer&nbsp; &nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "flatly,&nbsp;bluntly",
    "correct": "rundweg",
    "choices": [
      "das Durstempfinden",
      "der Greis",
      "umwandeln",
      "rundweg"
    ]
  },
  {
    "question": "chronological,&nbsp;temporally&nbsp;",
    "correct": "zeitlich",
    "choices": [
      "etwas zu Geld machen",
      "pflanzlich",
      "zeitlich",
      "der Arbeitsalltag"
    ]
  },
  {
    "question": "to get on the wrong track",
    "correct": "verrennen",
    "choices": [
      "die Lebensweise",
      "die Statur",
      "von vornherein",
      "verrennen"
    ]
  },
  {
    "question": "to participate",
    "correct": "teilhaben",
    "choices": [
      "klappern&nbsp;",
      "teilhaben",
      "lagerfähig",
      "der Ruhestand"
    ]
  },
  {
    "question": "the feedback, reply",
    "correct": "die Rückmeldung&nbsp;",
    "choices": [
      "aufessen",
      "die Rückmeldung&nbsp;",
      "die Ferienwohnung",
      "skurril"
    ]
  },
  {
    "question": "fan base",
    "correct": "die Fangemeinde&nbsp;",
    "choices": [
      "der Eingriff",
      "die Fangemeinde&nbsp;",
      "die Bachelorarbeit",
      "das Privatleben"
    ]
  },
  {
    "question": "history student",
    "correct": "der Geschichtsstudent",
    "choices": [
      "potenziell",
      "der Geschichtsstudent",
      "die Mehrgenerationen-WG",
      "die Bohne&nbsp;"
    ]
  },
  {
    "question": "to go wrong",
    "correct": "schiefgehen",
    "choices": [
      "lispeln",
      "schiefgehen",
      "die Tanne",
      "mollig"
    ]
  },
  {
    "question": "diary&nbsp;",
    "correct": "das Tagebuch",
    "choices": [
      "das Tagebuch",
      "der Auslandseinsatz",
      "seinen Horizont erweitern",
      "der Flirt"
    ]
  },
  {
    "question": "to take notes",
    "correct": "mitschreiben",
    "choices": [
      "Arbeit auf Abruf",
      "die Narbe",
      "lästiges Muss",
      "mitschreiben"
    ]
  },
  {
    "question": "company-owned",
    "correct": "firmeneigen",
    "choices": [
      "Bedingungen knüpfen an etwas",
      "die Anwendung",
      "die Urkunde",
      "firmeneigen"
    ]
  },
  {
    "question": "comprehensive,&nbsp;full",
    "correct": "umfassend",
    "choices": [
      "umfassend",
      "lebensbedrohlich",
      "die Heilmethode",
      "unabänderlich"
    ]
  },
  {
    "question": "call",
    "correct": "aufrufen",
    "choices": [
      "zu Haft verurteilen",
      "niesen",
      "das Plädoyer&nbsp; &nbsp;",
      "aufrufen"
    ]
  },
  {
    "question": "dating service",
    "correct": "die Partnervermittlung",
    "choices": [
      "das Baguette",
      "die Partnervermittlung",
      "Bettruhe verordnen",
      "seinen Horizont erweitern"
    ]
  },
  {
    "question": "marriage candidate",
    "correct": "der Heiratskandidat",
    "choices": [
      "unerforscht",
      "das Wohlergehen",
      "das Filet",
      "der Heiratskandidat"
    ]
  },
  {
    "question": "into one another",
    "correct": "ineinander",
    "choices": [
      "sich gut stellen mit jemandem",
      "ineinander",
      "die Machtaufteilung",
      "es liegt nahe, dass"
    ]
  }
];